荃灣有咩好食

米線

真心 無

正宗山西刀削麵皇

佳佳

食過 算係咁啦。。

btw 你個名

熱狗

肥仔記啦 仲洗問既

今晚食熱狗？

江湖小棧

下次試

點少得兆和街米線啊
腩肉豬軟骨蘿蔔

荃灣廣有間食素 好好味的

荃廣咁貴

咩名

豬軟骨腩肉必食

喺地鐵站附近 唔記得係咪叫荃廣
個廣場有間串燒檔的

四坡坊有間唯一雲貴
荃廣對面有大壹冰室
再後一條街有間食上海野既
路德圍金坊或者樓下冰室都ok

餃子

卓明樓

荃豐喎

最後為左飽肚食左狗糧莎樂美